有冇人返份工同自己性格好大出入?

如份工要接觸老人,小朋友,但本身好唔鐘意班老野。

又好似返酒店成日對住大陸人,但係連登係反煌先蜂,好撚憎大陸人。

有厭食症但做飲食業

性無能做馬伕

肥婆做修身堂

性無能做馬伕有咩問題
又唔係做鴨

唔中意講野，但要抛頭露面揾食

要試鐘

唔鐘意做野，但係每日要返工

由細到大最憎讀書，但份工係教書

你係咪教畜

我諗大部分香港人都有呢個問題

有邊個唔係

接觸在囚人士

唔鍾意social, 但每日都要扮世界仔